[年經]一人一份聖誕party 交換禮物

一齊分享下你送過啲咩比人 又收過啲咩禮物
本通試過買盒屎雲生雞湯再痴幾張Starbucks 現金費 計落都用左2百幾蚊 但換翻黎既係無印良品文具套裝

1

2

3

4

十連有望

5

6

歷史上第一位連登十連挑戰成功者(?)

Cut

7

我屌你。

中華牌鉛筆

大牌子潤唇膏一枝，聲稱過200

一疊舊報紙

做戲咩

唔通連登仔無個會交換禮物？

再次挑戰
1

屌 單機遊戲

勁喇勁喇

點解要同自己交換禮物?

想感受下節日氣氛